# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-02 01:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-08 16:17+0000\n"
"Last-Translator: doody <doodykimo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://translations."
"herculino.com/projects/wygiwyh/app/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13.3\n"

#: apps/accounts/forms.py:24
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: apps/accounts/forms.py:39 apps/accounts/forms.py:105
#: apps/currencies/forms.py:53 apps/currencies/forms.py:87
#: apps/currencies/forms.py:136 apps/dca/forms.py:46 apps/dca/forms.py:205
#: apps/import_app/forms.py:32 apps/rules/forms.py:60 apps/rules/forms.py:100
#: apps/rules/forms.py:385 apps/transactions/forms.py:197
#: apps/transactions/forms.py:361 apps/transactions/forms.py:480
#: apps/transactions/forms.py:821 apps/transactions/forms.py:860
#: apps/transactions/forms.py:888 apps/transactions/forms.py:919
#: apps/transactions/forms.py:1065 apps/users/forms.py:222
#: apps/users/forms.py:380
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/updated.html:5
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:128
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: apps/accounts/forms.py:45 apps/accounts/forms.py:111
#: apps/common/widgets/tom_select.py:13 apps/currencies/forms.py:59
#: apps/currencies/forms.py:93 apps/currencies/forms.py:142
#: apps/dca/forms.py:52 apps/dca/forms.py:211 apps/import_app/forms.py:38
#: apps/rules/forms.py:66 apps/rules/forms.py:106 apps/rules/forms.py:391
#: apps/transactions/forms.py:184 apps/transactions/forms.py:204
#: apps/transactions/forms.py:368 apps/transactions/forms.py:827
#: apps/transactions/forms.py:866 apps/transactions/forms.py:894
#: apps/transactions/forms.py:925 apps/transactions/forms.py:1071
#: apps/users/forms.py:228 apps/users/forms.py:386
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:168
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: apps/accounts/forms.py:53 templates/accounts/fragments/list.html:23
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: apps/accounts/forms.py:119
msgid "New balance"
msgstr "新的餘額"

#: apps/accounts/forms.py:125 apps/dca/forms.py:79 apps/dca/forms.py:86
#: apps/insights/forms.py:117 apps/rules/forms.py:181 apps/rules/forms.py:197
#: apps/rules/models.py:44 apps/rules/models.py:311
#: apps/transactions/forms.py:43 apps/transactions/forms.py:251
#: apps/transactions/forms.py:419 apps/transactions/forms.py:516
#: apps/transactions/forms.py:523 apps/transactions/forms.py:707
#: apps/transactions/forms.py:948 apps/transactions/models.py:322
#: apps/transactions/models.py:578 apps/transactions/models.py:778
#: apps/transactions/models.py:1026
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:86
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:542
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:84
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:52
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: apps/accounts/forms.py:132 apps/dca/forms.py:95 apps/dca/forms.py:103
#: apps/export_app/forms.py:43 apps/export_app/forms.py:132
#: apps/rules/forms.py:184 apps/rules/forms.py:194 apps/rules/models.py:45
#: apps/rules/models.py:315 apps/transactions/filters.py:73
#: apps/transactions/forms.py:51 apps/transactions/forms.py:259
#: apps/transactions/forms.py:427 apps/transactions/forms.py:532
#: apps/transactions/forms.py:540 apps/transactions/forms.py:700
#: apps/transactions/forms.py:941 apps/transactions/models.py:328
#: apps/transactions/models.py:580 apps/transactions/models.py:782
#: apps/transactions/models.py:1032 templates/includes/sidebar.html:150
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:40
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:29
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:32
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:24
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:27
#: templates/tags/fragments/list.html:9 templates/tags/pages/index.html:4
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: apps/accounts/models.py:12 apps/accounts/models.py:29 apps/dca/models.py:13
#: apps/import_app/models.py:14 apps/rules/models.py:13
#: apps/transactions/models.py:214 apps/transactions/models.py:239
#: apps/transactions/models.py:263 apps/transactions/models.py:994
#: templates/account_groups/fragments/list.html:22
#: templates/accounts/fragments/list.html:22
#: templates/categories/fragments/table.html:17
#: templates/currencies/fragments/list.html:23
#: templates/entities/fragments/table.html:17
#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:28
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:34
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:16
#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:13
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:18
#: templates/rules/fragments/list.html:24
#: templates/tags/fragments/table.html:17
#: templates/users/fragments/list.html:26
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: apps/accounts/models.py:18 apps/accounts/models.py:33
msgid "Account Group"
msgstr "帳戶組"

#: apps/accounts/models.py:19 templates/account_groups/fragments/list.html:9
#: templates/account_groups/pages/index.html:4
#: templates/includes/sidebar.html:170
msgid "Account Groups"
msgstr "帳戶組"

#: apps/accounts/models.py:39 apps/currencies/models.py:44
#: templates/accounts/fragments/list.html:24
#: templates/yearly_overview/pages/yearly_overview_base.html:19
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: apps/accounts/models.py:45 apps/currencies/models.py:27
#: templates/accounts/fragments/list.html:25
msgid "Exchange Currency"
msgstr "貨幣換算"

#: apps/accounts/models.py:50 apps/currencies/models.py:32
msgid "Default currency for exchange calculations"
msgstr "預設的目標換算貨幣"

#: apps/accounts/models.py:55
msgid "Asset account"
msgstr "資產帳戶"

#: apps/accounts/models.py:57
msgid ""
"Asset accounts count towards your Net Worth, but not towards your month."
msgstr "只有淨資產會將資產帳戶列入計算，但是不會計算在每個月的收支內。"

#: apps/accounts/models.py:62 apps/currencies/models.py:37
#: templates/accounts/fragments/list.html:27
#: templates/categories/fragments/list.html:20
#: templates/currencies/fragments/list.html:24
#: templates/entities/fragments/list.html:20
#: templates/tags/fragments/list.html:20
msgid "Archived"
msgstr "封存"

#: apps/accounts/models.py:63
msgid "Archived accounts don't show up nor count towards your net worth"
msgstr "封存的帳戶不會在淨資產中被計算或顯示"

#: apps/accounts/models.py:75 apps/rules/forms.py:173 apps/rules/forms.py:187
#: apps/rules/models.py:35 apps/rules/models.py:267
#: apps/transactions/forms.py:63 apps/transactions/forms.py:271
#: apps/transactions/forms.py:386 apps/transactions/forms.py:692
#: apps/transactions/forms.py:933 apps/transactions/models.py:294
#: apps/transactions/models.py:538 apps/transactions/models.py:760
#: apps/transactions/models.py:1000
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:17
#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:14
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:19
#: templates/yearly_overview/pages/yearly_overview_base.html:23
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: apps/accounts/models.py:76 apps/export_app/forms.py:19
#: apps/export_app/forms.py:129 apps/transactions/filters.py:57
#: templates/accounts/fragments/list.html:9
#: templates/accounts/pages/index.html:4 templates/includes/sidebar.html:162
#: templates/includes/sidebar.html:164
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:77
#: templates/transactions/pages/transactions.html:26
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

#: apps/accounts/models.py:93
msgid "Exchange currency cannot be the same as the account's main currency."
msgstr "目標貨幣不能跟原始貨幣相同。"

#: apps/accounts/views/account_groups.py:44
msgid "Account Group added successfully"
msgstr "成功新增帳戶組"

#: apps/accounts/views/account_groups.py:69
#: apps/accounts/views/account_groups.py:152 apps/accounts/views/accounts.py:68
#: apps/accounts/views/accounts.py:106 apps/dca/views.py:62
#: apps/dca/views.py:145 apps/rules/views.py:118 apps/rules/views.py:228
#: apps/transactions/views/categories.py:91
#: apps/transactions/views/categories.py:129
#: apps/transactions/views/entities.py:91
#: apps/transactions/views/entities.py:171 apps/transactions/views/tags.py:91
#: apps/transactions/views/tags.py:171
msgid "Only the owner can edit this"
msgstr "只有擁有者可以編輯這個項目"

#: apps/accounts/views/account_groups.py:82
msgid "Account Group updated successfully"
msgstr "成功更新帳戶組"

#: apps/accounts/views/account_groups.py:111
#: apps/accounts/views/accounts.py:145 apps/dca/views.py:104
#: apps/rules/views.py:185 apps/transactions/views/categories.py:168
#: apps/transactions/views/entities.py:130 apps/transactions/views/tags.py:130
msgid "Item no longer shared with you"
msgstr "這個項目不再與你分享"

#: apps/accounts/views/account_groups.py:114
msgid "Account Group deleted successfully"
msgstr "成功刪除帳戶組"

#: apps/accounts/views/account_groups.py:135
#: apps/accounts/views/accounts.py:189 apps/dca/views.py:128
#: apps/rules/views.py:210 apps/transactions/views/categories.py:192
#: apps/transactions/views/entities.py:154 apps/transactions/views/tags.py:154
msgid "Ownership taken successfully"
msgstr "成功取得所有權"

#: apps/accounts/views/account_groups.py:165
#: apps/accounts/views/accounts.py:119 apps/dca/views.py:158
#: apps/rules/views.py:241 apps/transactions/views/categories.py:142
#: apps/transactions/views/entities.py:184 apps/transactions/views/tags.py:184
msgid "Configuration saved successfully"
msgstr "成功儲存設定"

#: apps/accounts/views/accounts.py:44
msgid "Account added successfully"
msgstr "成功新增帳戶"

#: apps/accounts/views/accounts.py:81
msgid "Account updated successfully"
msgstr "成功更新帳戶"

#: apps/accounts/views/accounts.py:148
msgid "Account deleted successfully"
msgstr "成功刪除帳戶"

#: apps/accounts/views/accounts.py:165
msgid "Account is now tracked"
msgstr "帳戶已追蹤"

#: apps/accounts/views/accounts.py:168
msgid "Account is now untracked"
msgstr "取消追蹤帳戶"

#: apps/accounts/views/balance.py:67
msgid "Balance reconciliation"
msgstr "餘額調整"

#: apps/accounts/views/balance.py:75
msgid "Account balances have been reconciled successfully"
msgstr "成功調整帳戶餘額"

#: apps/api/fields/transactions.py:31
msgid "Category with this ID does not exist."
msgstr "這個分類的ID不存在。"

#: apps/api/fields/transactions.py:41
msgid "Invalid category data. Provide an ID or name."
msgstr "無效的分類資訊，請提供ID或名稱。"

#: apps/api/fields/transactions.py:74
msgid "Tag with this ID does not exist."
msgstr "這個ID的標籤不存在。"

#: apps/api/fields/transactions.py:84
msgid "Invalid tag data. Provide an ID or name."
msgstr "無效的標籤資訊，請提供ID或名稱。"

#: apps/api/fields/transactions.py:109
msgid "Entity with this ID does not exist."
msgstr "這個ID的實體不存在。"

#: apps/api/fields/transactions.py:119
msgid "Invalid entity data. Provide an ID or name."
msgstr "無效的實體資訊，請提供ID或名稱。"

#: apps/api/serializers/transactions.py:192
msgid "Either 'date' or 'reference_date' must be provided."
msgstr "必須提供「日期」或著「起算日」。"

#: apps/common/admin.py:5
msgid "Make public"
msgstr "變更為公開"

#: apps/common/admin.py:10
msgid "Make private"
msgstr "變更為私人"

#: apps/common/admin.py:20 apps/common/forms.py:34 apps/common/models.py:51
msgid "Shared with users"
msgstr "與使用者分享"

#: apps/common/fields/forms/dynamic_select.py:71
#: apps/common/fields/forms/dynamic_select.py:142
msgid "Error creating new instance"
msgstr "無法建立新的物件"

#: apps/common/fields/forms/grouped_select.py:24
#: apps/common/widgets/tom_select.py:92 apps/common/widgets/tom_select.py:95
msgid "Ungrouped"
msgstr "未分組"

#: apps/common/fields/month_year.py:30
msgid "Invalid date format. Use YYYY-MM or YYYY-MM-DD."
msgstr "無效的日期格式，請使用 YYYY-MM 或著 YYYY-MM-DD。"

#: apps/common/fields/month_year.py:59
msgid "Invalid date format. Use YYYY-MM."
msgstr "無效的日期格式，請使用 YYYY-MM。"

#: apps/common/forms.py:24 apps/common/models.py:39
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: apps/common/forms.py:27
msgid ""
"The owner of this object, if empty all users can see, edit and take "
"ownership."
msgstr ""
"這個物件的擁有者，如果沒有填寫的話，所有使用者都可以讀取，編輯或著取得所有"
"權。"

#: apps/common/forms.py:35
msgid "Select users to share this object with"
msgstr "選擇這個物件要分享的使用者"

#: apps/common/forms.py:40 apps/common/models.py:45
msgid "Visibility"
msgstr "能見度"

#: apps/common/forms.py:43
msgid ""
"Private: Only shown for the owner and shared users. Only editable by the "
"owner.<br/>Public: Shown for all users. Only editable by the owner."
msgstr ""
"私人：只會顯示給擁有者或著已分享的使用者。只有擁有者可以編輯這個選項。<br/>公"
"開：所有使用者都可以看到。只有擁有者可以編輯這個選項。"

#: apps/common/forms.py:76 apps/users/forms.py:149
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: apps/common/forms.py:90
msgid "You cannot share this item with its owner."
msgstr "你不能將這個項目分享給他的擁有者。"

#: apps/common/models.py:29
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: apps/common/models.py:30
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: apps/common/templatetags/natural.py:20
#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:10
msgid "today"
msgstr "今天"

#: apps/common/templatetags/natural.py:22
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#: apps/common/templatetags/natural.py:24
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: apps/common/templatetags/natural.py:26
msgid "last 7 days"
msgstr "過去七天"

#: apps/common/templatetags/natural.py:28
msgid "in the next 7 days"
msgstr "接下來七天"

#: apps/common/templatetags/natural.py:31
#, python-format
msgid "%(years)s year ago"
msgid_plural "%(years)s years ago"
msgstr[0] "%(years)s年前"

#: apps/common/templatetags/natural.py:37
#, python-format
msgid "%(months)s month ago"
msgid_plural "%(months)s months ago"
msgstr[0] "%(months)s個月前"

#: apps/common/templatetags/natural.py:41
#, python-format
msgid "%(weeks)s week ago"
msgid_plural "%(weeks)s weeks ago"
msgstr[0] "%(weeks)s週前"

#: apps/common/templatetags/natural.py:46
#, python-format
msgid "in %(years)s year"
msgid_plural "in %(years)s years"
msgstr[0] "未來%(years)s年內"

#: apps/common/templatetags/natural.py:51
#, python-format
msgid "in %(months)s month"
msgid_plural "in %(months)s months"
msgstr[0] "未來%(months)s個月內"

#: apps/common/templatetags/natural.py:56
#, python-format
msgid "in %(weeks)s week"
msgid_plural "in %(weeks)s weeks"
msgstr[0] "未來%(weeks)s週內"

#: apps/common/templatetags/toast_bg.py:34
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: apps/common/templatetags/toast_bg.py:36
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: apps/common/templatetags/toast_bg.py:38
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: apps/common/templatetags/toast_bg.py:40
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: apps/common/views.py:118
msgid "Cache cleared successfully"
msgstr "成功清除快取"

#: apps/common/widgets/datepicker.py:56 apps/common/widgets/datepicker.py:209
#: apps/common/widgets/datepicker.py:267
#: templates/common/fragments/month_year_picker.html:37
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: apps/common/widgets/datepicker.py:142
msgid "Now"
msgstr "現在"

#: apps/common/widgets/tom_select.py:11
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: apps/common/widgets/tom_select.py:15
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:180
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:275
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:287
#: templates/transactions/pages/transactions.html:225
#: templates/transactions/pages/transactions.html:237
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: apps/common/widgets/tom_select.py:16
msgid "No results..."
msgstr "沒有結果…"

#: apps/currencies/forms.py:16 apps/currencies/models.py:22
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

#: apps/currencies/forms.py:17 apps/currencies/models.py:23
msgid "Suffix"
msgstr "後綴"

#: apps/currencies/forms.py:66 apps/dca/models.py:158 apps/rules/forms.py:176
#: apps/rules/forms.py:190 apps/rules/models.py:38 apps/rules/models.py:279
#: apps/transactions/forms.py:67 apps/transactions/forms.py:391
#: apps/transactions/forms.py:544 apps/transactions/models.py:304
#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:49
#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:10
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:11
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: apps/currencies/models.py:14
msgid "Currency Code"
msgstr "貨幣代號"

#: apps/currencies/models.py:16
msgid "Currency Name"
msgstr "貨幣名稱"

#: apps/currencies/models.py:20
msgid "Decimal Places"
msgstr "小數點後位數"

#: apps/currencies/models.py:45 apps/export_app/forms.py:25
#: apps/export_app/forms.py:130 apps/transactions/filters.py:64
#: templates/currencies/fragments/list.html:9
#: templates/currencies/pages/index.html:4 templates/includes/sidebar.html:176
#: templates/includes/sidebar.html:178
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:63
#: templates/transactions/pages/transactions.html:12
msgid "Currencies"
msgstr "貨幣"

#: apps/currencies/models.py:54
msgid "Currency cannot have itself as exchange currency."
msgstr "不能將相同的貨幣設定為欲換算的貨幣。"

#: apps/currencies/models.py:65
msgid "From Currency"
msgstr "來源貨幣"

#: apps/currencies/models.py:71
msgid "To Currency"
msgstr "目標貨幣"

#: apps/currencies/models.py:74 apps/currencies/models.py:81
msgid "Exchange Rate"
msgstr "換算匯率"

#: apps/currencies/models.py:76
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和時間"

#: apps/currencies/models.py:78 apps/users/models.py:12
#: apps/users/models.py:497
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: apps/currencies/models.py:82 apps/export_app/forms.py:67
#: apps/export_app/forms.py:142 templates/exchange_rates/fragments/list.html:10
#: templates/exchange_rates/pages/index.html:4
#: templates/includes/sidebar.html:184
msgid "Exchange Rates"
msgstr "換算匯率"

#: apps/currencies/models.py:94
msgid "From and To currencies cannot be the same."
msgstr "來源跟目標貨幣不能相同。"

#: apps/currencies/models.py:110
msgid "On"
msgstr "在"

#: apps/currencies/models.py:111
msgid "Every X hours"
msgstr "每多少小時"

#: apps/currencies/models.py:112
msgid "Not on"
msgstr "不在特定"

#: apps/currencies/models.py:114
msgid "Service Name"
msgstr "服務名稱"

#: apps/currencies/models.py:116
msgid "Service Type"
msgstr "服務類型"

#: apps/currencies/models.py:118 apps/transactions/filters.py:27
#: apps/transactions/models.py:218 apps/transactions/models.py:242
#: apps/transactions/models.py:266 templates/categories/fragments/list.html:16
#: templates/entities/fragments/list.html:16
#: templates/installment_plans/fragments/list.html:16
#: templates/recurring_transactions/fragments/list.html:16
#: templates/tags/fragments/list.html:16 templates/users/fragments/list.html:25
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: apps/currencies/models.py:123
msgid "API Key"
msgstr "API金鑰"

#: apps/currencies/models.py:124
msgid "API key for the service (if required)"
msgstr "服務所需的API金鑰（如果需要）"

#: apps/currencies/models.py:129
msgid "Interval Type"
msgstr "間隔型態"

#: apps/currencies/models.py:133
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: apps/currencies/models.py:136
msgid "Last Successful Fetch"
msgstr "最後更新時間"

#: apps/currencies/models.py:143
msgid "Target Currencies"
msgstr "目標貨幣"

#: apps/currencies/models.py:145
msgid ""
"Select currencies to fetch exchange rates for. Rates will be fetched for "
"each currency against their set exchange currency."
msgstr "選擇要自動擷取匯率的貨幣，貨幣會根據設定的目標貨幣自動取得匯率資訊。"

#: apps/currencies/models.py:153
msgid "Target Accounts"
msgstr "目標帳戶"

#: apps/currencies/models.py:155
msgid ""
"Select accounts to fetch exchange rates for. Rates will be fetched for each "
"account's currency against their set exchange currency."
msgstr "選擇自動擷取匯率的帳戶，帳戶會根據設定的匯兌貨幣取得匯率資訊。"

#: apps/currencies/models.py:162
msgid "Single exchange rate"
msgstr "保留單一匯率資訊"

#: apps/currencies/models.py:165
msgid "Create one exchange rate and keep updating it. Avoids database clutter."
msgstr "只建立一筆匯率資訊並且持續更新，防止資料庫無限擴張。"

#: apps/currencies/models.py:170
msgid "Exchange Rate Service"
msgstr "匯率資訊服務"

#: apps/currencies/models.py:171
msgid "Exchange Rate Services"
msgstr "匯率資訊服務"

#: apps/currencies/models.py:223
msgid "'Every X hours' interval type requires a positive integer."
msgstr "「每X小時」需要提供正整數。"

#: apps/currencies/models.py:232
msgid "'Every X hours' interval must be between 1 and 24."
msgstr "「每X小時」需要介於1到24之間。"

#: apps/currencies/models.py:246
msgid ""
"Invalid hour format. Use comma-separated hours (0-23) and/or ranges (e.g., "
"'1-5,8,10-12')."
msgstr ""
"錯誤的小時格式，請使用逗號設定多個小時（0~23）或著設定範圍（例"
"如：'1-5,10-12'）。"

#: apps/currencies/models.py:257
msgid ""
"Invalid format. Please check the requirements for your selected interval "
"type."
msgstr "格式錯誤，請確認時間區間種類所需的設定。"

#: apps/currencies/views/currencies.py:42
msgid "Currency added successfully"
msgstr "成功新增貨幣"

#: apps/currencies/views/currencies.py:70
msgid "Currency updated successfully"
msgstr "成功更新貨幣"

#: apps/currencies/views/currencies.py:96
msgid "Currency deleted successfully"
msgstr "成功刪除貨幣"

#: apps/currencies/views/exchange_rates.py:89
msgid "Exchange rate added successfully"
msgstr "成功新增匯率"

#: apps/currencies/views/exchange_rates.py:117
msgid "Exchange rate updated successfully"
msgstr "成功更新匯率"

#: apps/currencies/views/exchange_rates.py:143
msgid "Exchange rate deleted successfully"
msgstr "成功刪除匯率"

#: apps/currencies/views/exchange_rates_services.py:50
msgid "Service added successfully"
msgstr "成功新增服務"

#: apps/currencies/views/exchange_rates_services.py:79
msgid "Service updated successfully"
msgstr "成功更新服務"

#: apps/currencies/views/exchange_rates_services.py:106
msgid "Service deleted successfully"
msgstr "成功刪除服務"

#: apps/currencies/views/exchange_rates_services.py:122
msgid "Services queued successfully"
msgstr "成功排程服務"

#: apps/dca/forms.py:59 apps/dca/forms.py:158
msgid "Create transaction"
msgstr "建立交易"

#: apps/dca/forms.py:64 apps/transactions/forms.py:491
msgid "From Account"
msgstr "來源帳戶"

#: apps/dca/forms.py:70 apps/transactions/forms.py:496
msgid "To Account"
msgstr "目標帳戶"

#: apps/dca/forms.py:110 apps/dca/models.py:171
msgid "Expense Transaction"
msgstr "支出"

#: apps/dca/forms.py:114 apps/dca/forms.py:124
msgid "Type to search for a transaction to link to this entry"
msgstr "輸入內容來搜尋這筆資料的交易資訊並建立連結"

#: apps/dca/forms.py:120 apps/dca/models.py:179
msgid "Income Transaction"
msgstr "收入"

#: apps/dca/forms.py:192
msgid "Link transaction"
msgstr "連結交易"

#: apps/dca/forms.py:275 apps/dca/forms.py:276 apps/dca/forms.py:281
#: apps/dca/forms.py:285
msgid "You must provide an account."
msgstr "務必選擇一個帳戶。"

#: apps/dca/forms.py:290 apps/transactions/forms.py:638
msgid "From and To accounts must be different."
msgstr "來源跟目標帳戶不得相同。"

#: apps/dca/forms.py:304
#, python-format
msgid "DCA for %(strategy_name)s"
msgstr "%(strategy_name)s的定期定額"

#: apps/dca/models.py:16
msgid "Target Currency"
msgstr "目標貨幣"

#: apps/dca/models.py:22
msgid "Payment Currency"
msgstr "交易貨幣"

#: apps/dca/models.py:26 apps/dca/models.py:181 apps/rules/forms.py:180
#: apps/rules/forms.py:196 apps/rules/models.py:43 apps/rules/models.py:295
#: apps/transactions/forms.py:413 apps/transactions/forms.py:560
#: apps/transactions/models.py:318 apps/transactions/models.py:587
#: apps/transactions/models.py:788 apps/transactions/models.py:1022
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: apps/dca/models.py:34
msgid "DCA Strategy"
msgstr "定期定額策略"

#: apps/dca/models.py:35 apps/export_app/forms.py:150
msgid "DCA Strategies"
msgstr "定期定額策略"

#: apps/dca/models.py:156
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: apps/dca/models.py:160 templates/dca/fragments/strategy/details.html:51
msgid "Amount Paid"
msgstr "支出總額"

#: apps/dca/models.py:163 templates/dca/fragments/strategy/details.html:50
msgid "Amount Received"
msgstr "收款總額"

#: apps/dca/models.py:186
msgid "DCA Entry"
msgstr "定期定額投入"

#: apps/dca/models.py:187 apps/export_app/forms.py:151
msgid "DCA Entries"
msgstr "定期定額投入"

#: apps/dca/views.py:38
msgid "DCA Strategy added successfully"
msgstr "成功新增定期定額策略"

#: apps/dca/views.py:75
msgid "DCA Strategy updated successfully"
msgstr "成功更新定期定額策略"

#: apps/dca/views.py:107
msgid "DCA strategy deleted successfully"
msgstr "成功刪除定期定額策略"

#: apps/dca/views.py:237
msgid "Entry added successfully"
msgstr "成功新增投入"

#: apps/dca/views.py:264
msgid "Entry updated successfully"
msgstr "成功更新投入"

#: apps/dca/views.py:290
msgid "Entry deleted successfully"
msgstr "成功刪除投入"

#: apps/export_app/forms.py:13 apps/export_app/forms.py:128
#: templates/includes/sidebar.html:221 templates/users/fragments/list.html:10
#: templates/users/pages/index.html:4
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: apps/export_app/forms.py:31 apps/export_app/forms.py:134
#: apps/transactions/models.py:379 templates/includes/sidebar.html:81
#: templates/includes/sidebar.html:142
#: templates/recurring_transactions/fragments/list_transactions.html:5
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:37
#: templates/transactions/pages/transactions.html:5
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: apps/export_app/forms.py:37 apps/export_app/forms.py:131
#: apps/transactions/filters.py:68 templates/categories/fragments/list.html:9
#: templates/categories/pages/index.html:4 templates/includes/sidebar.html:144
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:18
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:21
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:13
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:16
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: apps/export_app/forms.py:49 apps/export_app/forms.py:133
#: apps/rules/forms.py:185 apps/rules/forms.py:195 apps/rules/models.py:46
#: apps/rules/models.py:307 apps/transactions/filters.py:78
#: apps/transactions/forms.py:59 apps/transactions/forms.py:267
#: apps/transactions/forms.py:435 apps/transactions/forms.py:715
#: apps/transactions/forms.py:956 apps/transactions/models.py:277
#: apps/transactions/models.py:333 apps/transactions/models.py:583
#: apps/transactions/models.py:785 apps/transactions/models.py:1037
#: templates/entities/fragments/list.html:9
#: templates/entities/pages/index.html:4 templates/includes/sidebar.html:156
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:54
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:40
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:43
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:35
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:38
msgid "Entities"
msgstr "實體"

#: apps/export_app/forms.py:55 apps/export_app/forms.py:137
#: apps/transactions/models.py:825 templates/includes/sidebar.html:110
#: templates/recurring_transactions/fragments/list.html:9
#: templates/recurring_transactions/pages/index.html:4
msgid "Recurring Transactions"
msgstr "定期扣款交易"

#: apps/export_app/forms.py:61 apps/export_app/forms.py:135
#: apps/transactions/models.py:601 templates/includes/sidebar.html:104
#: templates/installment_plans/fragments/list.html:9
#: templates/installment_plans/pages/index.html:4
msgid "Installment Plans"
msgstr "分期付款計劃"

#: apps/export_app/forms.py:73 apps/export_app/forms.py:140
#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:10
#: templates/exchange_rates_services/pages/index.html:4
#: templates/includes/sidebar.html:212
msgid "Automatic Exchange Rates"
msgstr "自動匯率換算"

#: apps/export_app/forms.py:79 templates/includes/sidebar.html:192
#: templates/rules/fragments/list.html:9 templates/rules/pages/index.html:4
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: apps/export_app/forms.py:85 templates/cotton/transaction/item.html:57
msgid "DCA"
msgstr "定期定額"

#: apps/export_app/forms.py:91 apps/export_app/forms.py:152
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:21
#: templates/import_app/pages/profiles_index.html:4
msgid "Import Profiles"
msgstr "匯入設定"

#: apps/export_app/forms.py:117 templates/export_app/fragments/export.html:5
#: templates/export_app/pages/index.html:13
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: apps/export_app/forms.py:125
msgid "Import a ZIP file exported from WYGIWYH"
msgstr "匯入一個由WYGIWYH會出的ZIP檔"

#: apps/export_app/forms.py:126
msgid "ZIP File"
msgstr "ZIP檔"

#: apps/export_app/forms.py:143 apps/rules/models.py:27
msgid "Transaction rules"
msgstr "交易規則"

#: apps/export_app/forms.py:145 apps/rules/models.py:68
msgid "Edit transaction action"
msgstr "編輯交易規則"

#: apps/export_app/forms.py:148 apps/rules/models.py:327
msgid "Update or create transaction actions"
msgstr "更新或建立交易規則"

#: apps/export_app/forms.py:181 templates/cotton/transaction/item.html:224
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:53
#: templates/export_app/fragments/restore.html:5
#: templates/export_app/pages/index.html:19
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: apps/export_app/forms.py:191
msgid "Please upload either a ZIP file or at least one CSV file"
msgstr "請上傳一個ZIP檔或著至少一個CSV檔"

#: apps/export_app/views.py:177
msgid "You have to select at least one export"
msgstr "你需要選擇至少一個項目來匯出"

#: apps/export_app/views.py:197
msgid "Data restored successfully"
msgstr "成功還原資料"

#: apps/export_app/views.py:209
msgid ""
"There was an error restoring your data. Check the logs for more details."
msgstr "資料還原發生錯誤，請確認日誌檔。"

#: apps/import_app/forms.py:44
msgid "Select a file"
msgstr "選擇一個檔案"

#: apps/import_app/forms.py:55
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:57
#: templates/includes/sidebar.html:198
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: apps/import_app/models.py:15
msgid "YAML Configuration"
msgstr "YAML設定檔"

#: apps/import_app/models.py:19
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:35
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: apps/import_app/models.py:30
#, python-brace-format
msgid "Version {number}"
msgstr "版本 {number}"

#: apps/import_app/models.py:39
msgid "Invalid YAML Configuration: "
msgstr "錯誤的YAML設定檔： "

#: apps/import_app/models.py:45
msgid "Queued"
msgstr "已排程"

#: apps/import_app/models.py:46
msgid "Processing"
msgstr "處理中"

#: apps/import_app/models.py:47
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: apps/import_app/models.py:48
#: templates/installment_plans/fragments/list.html:19
#: templates/recurring_transactions/fragments/list.html:20
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: apps/import_app/models.py:54
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: apps/import_app/models.py:62
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: apps/import_app/views.py:67
msgid "Import Profile added successfully"
msgstr "成功新增匯入設定"

#: apps/import_app/views.py:103
msgid "Import Profile update successfully"
msgstr "成功更新匯入設定"

#: apps/import_app/views.py:130
msgid "Import Profile deleted successfully"
msgstr "成功刪除匯入設定"

#: apps/import_app/views.py:195
msgid "Import Run queued successfully"
msgstr "成功排程匯入任務"

#: apps/import_app/views.py:222
msgid "Run deleted successfully"
msgstr "成功刪除匯入任務"

#: apps/insights/forms.py:118 apps/insights/utils/sankey.py:36
#: apps/insights/utils/sankey.py:167 apps/transactions/filters.py:203
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:96
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:407
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:436
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:119
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:73
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分類"

#: apps/insights/utils/category_explorer.py:66
#: apps/insights/utils/category_explorer.py:145
#: templates/cotton/ui/percentage_distribution.html:24
#: templates/cotton/ui/percentage_distribution.html:26
#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/account.html:72
#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/currency.html:72
msgid "Current Income"
msgstr "目前收入"

#: apps/insights/utils/category_explorer.py:70
#: apps/insights/utils/category_explorer.py:149
#: templates/cotton/ui/percentage_distribution.html:50
#: templates/cotton/ui/percentage_distribution.html:52
#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/account.html:66
#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/currency.html:66
msgid "Current Expenses"
msgstr "目前支出"

#: apps/insights/utils/category_explorer.py:74
#: apps/insights/utils/category_explorer.py:153
#: templates/cotton/ui/percentage_distribution.html:11
#: templates/cotton/ui/percentage_distribution.html:13
#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/account.html:78
#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/currency.html:78
msgid "Projected Income"
msgstr "預期收入"

#: apps/insights/utils/category_explorer.py:78
#: apps/insights/utils/category_explorer.py:157
#: templates/cotton/ui/percentage_distribution.html:37
#: templates/cotton/ui/percentage_distribution.html:39
#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/account.html:60
#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/currency.html:60
msgid "Projected Expenses"
msgstr "預期支出"

#: apps/insights/utils/sankey.py:133 apps/insights/utils/sankey.py:134
#: apps/insights/utils/sankey.py:263 apps/insights/utils/sankey.py:264
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: apps/rules/forms.py:27
msgid "Run on creation"
msgstr "建立的時候執行"

#: apps/rules/forms.py:28
msgid "Run on update"
msgstr "更新的時候執行"

#: apps/rules/forms.py:29
msgid "Run on delete"
msgstr "刪除的時候執行"

#: apps/rules/forms.py:30
msgid "If..."
msgstr "假如…"

#: apps/rules/forms.py:53
msgid "You can add actions to this rule in the next screen."
msgstr ""

#: apps/rules/forms.py:76
msgid "Set field"
msgstr "設定欄位"

#: apps/rules/forms.py:77 templates/insights/fragments/sankey.html:101
msgid "To"
msgstr "到"

#: apps/rules/forms.py:78 apps/rules/forms.py:158 apps/rules/models.py:20
#: apps/rules/models.py:62 apps/rules/models.py:323
#: templates/rules/fragments/list.html:23
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: apps/rules/forms.py:125
msgid "A value for this field already exists in the rule."
msgstr "這個欄位的值已經存在這條規則內。"

#: apps/rules/forms.py:159 apps/rules/forms.py:160 apps/rules/forms.py:161
#: apps/rules/forms.py:162 apps/rules/forms.py:163 apps/rules/forms.py:164
#: apps/rules/forms.py:165 apps/rules/forms.py:166 apps/rules/forms.py:167
#: apps/rules/forms.py:168 apps/rules/forms.py:169 apps/rules/forms.py:170
#: apps/rules/forms.py:171 apps/rules/forms.py:172
msgid "Operator"
msgstr "運算子"

#: apps/rules/forms.py:174 apps/rules/forms.py:188 apps/rules/models.py:36
#: apps/rules/models.py:271 apps/transactions/forms.py:377
#: apps/transactions/models.py:301 apps/transactions/models.py:543
#: apps/transactions/models.py:766 apps/transactions/models.py:1007
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: apps/rules/forms.py:175 apps/rules/forms.py:189 apps/rules/models.py:37
#: apps/rules/models.py:275 apps/transactions/filters.py:22
#: apps/transactions/forms.py:381 apps/transactions/models.py:303
#: apps/transactions/models.py:1009 templates/cotton/transaction/item.html:20
#: templates/cotton/transaction/item.html:31
#: templates/transactions/widgets/paid_toggle_button.html:10
#: templates/transactions/widgets/unselectable_paid_toggle_button.html:13
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: apps/rules/forms.py:177 apps/rules/forms.py:191 apps/rules/models.py:39
#: apps/rules/models.py:283 apps/transactions/forms.py:71
#: apps/transactions/forms.py:397 apps/transactions/forms.py:547
#: apps/transactions/forms.py:721 apps/transactions/models.py:305
#: apps/transactions/models.py:561 apps/transactions/models.py:790
msgid "Reference Date"
msgstr "起算日"

#: apps/rules/forms.py:178 apps/rules/forms.py:192 apps/rules/models.py:41
#: apps/rules/models.py:287 apps/transactions/forms.py:404
#: apps/transactions/models.py:311 apps/transactions/models.py:771
#: apps/transactions/models.py:1015
#: templates/insights/fragments/sankey.html:102
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:18
#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:15
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:20
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: apps/rules/forms.py:179 apps/rules/forms.py:193 apps/rules/models.py:14
#: apps/rules/models.py:42 apps/rules/models.py:291
#: apps/transactions/forms.py:408 apps/transactions/forms.py:551
#: apps/transactions/models.py:316 apps/transactions/models.py:545
#: apps/transactions/models.py:774 apps/transactions/models.py:1020
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: apps/rules/forms.py:182 apps/rules/forms.py:198 apps/rules/models.py:47
#: apps/rules/models.py:299 apps/transactions/models.py:355
#: apps/transactions/models.py:1042
msgid "Internal Note"
msgstr "內部註記"

#: apps/rules/forms.py:183 apps/rules/forms.py:199 apps/rules/models.py:48
#: apps/rules/models.py:303 apps/transactions/models.py:357
#: apps/transactions/models.py:1044
msgid "Internal ID"
msgstr "內部ID"

#: apps/rules/forms.py:186 apps/rules/forms.py:200 apps/rules/models.py:40
#: apps/rules/models.py:319 apps/transactions/forms.py:564
#: apps/transactions/models.py:215 apps/transactions/models.py:306
#: apps/transactions/models.py:1010
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: apps/rules/forms.py:215
msgid "Search Criteria"
msgstr "搜尋條件"

#: apps/rules/forms.py:360
msgid "Set Values"
msgstr "設定值"

#: apps/rules/forms.py:407 apps/rules/forms.py:442 apps/rules/forms.py:477
#: apps/transactions/models.py:378
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: apps/rules/forms.py:411 apps/rules/forms.py:446 apps/rules/forms.py:481
msgid "Type to search for a transaction"
msgstr "搜尋交易的種類"

#: apps/rules/forms.py:422 apps/rules/forms.py:457 apps/rules/forms.py:491
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/created.html:5
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/deleted.html:5
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/updated.html:5
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:117
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: apps/rules/models.py:15
msgid "Trigger"
msgstr "觸發"

#: apps/rules/models.py:17
msgid "Sequenced"
msgstr "順序"

#: apps/rules/models.py:26
msgid "Transaction rule"
msgstr "交易規則"

#: apps/rules/models.py:54 apps/rules/models.py:98
msgid "Rule"
msgstr "規則"

#: apps/rules/models.py:59
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: apps/rules/models.py:61
msgid "Value"
msgstr "值"

#: apps/rules/models.py:69
msgid "Edit transaction actions"
msgstr "編輯交易行為"

#: apps/rules/models.py:84
msgid "is exactly"
msgstr "完全符合"

#: apps/rules/models.py:85
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: apps/rules/models.py:86
msgid "starts with"
msgstr "開頭為"

#: apps/rules/models.py:87
msgid "ends with"
msgstr "結尾是"

#: apps/rules/models.py:88
msgid "equals"
msgstr "等於"

#: apps/rules/models.py:89
msgid "greater than"
msgstr "大於"

#: apps/rules/models.py:90
msgid "less than"
msgstr "小於"

#: apps/rules/models.py:91
msgid "greater than or equal"
msgstr "大於或等於"

#: apps/rules/models.py:92
msgid "less than or equal"
msgstr "小於或等於"

#: apps/rules/models.py:102
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: apps/rules/models.py:105
msgid ""
"Generic expression to enable or disable execution. Should evaluate to True "
"or False"
msgstr "決定是否啟用或停用規則執行的通用表達式，結果應該是 True 或著 False"

#: apps/rules/models.py:326
msgid "Update or create transaction action"
msgstr "更新或建立交易行為"

#: apps/rules/views.py:71
msgid "Rule deactivated successfully"
msgstr "成功停用規則"

#: apps/rules/views.py:73
msgid "Rule activated successfully"
msgstr "成功啟用規則"

#: apps/rules/views.py:92
msgid "Rule added successfully"
msgstr "成功新增規則"

#: apps/rules/views.py:131
msgid "Rule updated successfully"
msgstr "成功更新規則"

#: apps/rules/views.py:188
msgid "Rule deleted successfully"
msgstr "成功刪除規則"

#: apps/rules/views.py:305
msgid "Action updated successfully"
msgstr "成功更新行為"

#: apps/rules/views.py:336
msgid "Action deleted successfully"
msgstr "成功刪除行為"

#: apps/rules/views.py:360
msgid "Update or Create Transaction action added successfully"
msgstr "成功新增「更新或建立交易行為」"

#: apps/rules/views.py:393
msgid "Update or Create Transaction action updated successfully"
msgstr "成功更新「更新或建立交易行為」"

#: apps/rules/views.py:423
msgid "Update or Create Transaction action deleted successfully"
msgstr "成功刪除「更新或建立交易行為」"

#: apps/transactions/filters.py:23 templates/cotton/transaction/item.html:20
#: templates/cotton/transaction/item.html:31
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:65
#: templates/net_worth/net_worth.html:39 templates/net_worth/net_worth.html:43
#: templates/transactions/widgets/paid_toggle_button.html:7
#: templates/transactions/widgets/unselectable_paid_toggle_button.html:10
msgid "Projected"
msgstr "預期"

#: apps/transactions/filters.py:28 templates/categories/fragments/table.html:18
msgid "Muted"
msgstr "已靜音"

#: apps/transactions/filters.py:45
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: apps/transactions/filters.py:51
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易種類"

#: apps/transactions/filters.py:89
#, fuzzy
#| msgid "Status"
msgid "Mute Status"
msgstr "狀態"

#: apps/transactions/filters.py:94
msgid "Date from"
msgstr "起始日期"

#: apps/transactions/filters.py:99 apps/transactions/filters.py:109
msgid "Until"
msgstr "直到"

#: apps/transactions/filters.py:104
msgid "Reference date from"
msgstr "起算日日期"

#: apps/transactions/filters.py:114
msgid "Amount min"
msgstr "最小金額"

#: apps/transactions/filters.py:119
msgid "Amount max"
msgstr "最大金額"

#: apps/transactions/filters.py:202
msgid "Categorized"
msgstr "已分類"

#: apps/transactions/filters.py:209
msgid "Tagged"
msgstr "已標籤"

#: apps/transactions/filters.py:209
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:189
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:121
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:75
msgid "Untagged"
msgstr "未標籤"

#: apps/transactions/filters.py:215
msgid "Any entity"
msgstr "任何實體"

#: apps/transactions/filters.py:216
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:282
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:123
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:77
msgid "No entity"
msgstr "無實體"

#: apps/transactions/forms.py:170
msgid "More"
msgstr "更多"

#: apps/transactions/forms.py:207
msgid "Save and add similar"
msgstr "儲存並新增類似"

#: apps/transactions/forms.py:212
msgid "Save and add another"
msgstr "儲存並新增另一個"

#: apps/transactions/forms.py:295 apps/transactions/forms.py:567
msgid "Muted transactions won't be displayed on monthly summaries"
msgstr "每月總結不會顯示已經靜音的交易"

#: apps/transactions/forms.py:503
msgid "From Amount"
msgstr "原始金額"

#: apps/transactions/forms.py:508
msgid "To Amount"
msgstr "目標金額"

#: apps/transactions/forms.py:606
#: templates/cotton/ui/quick_transactions_buttons.html:40
#: templates/cotton/ui/transactions_fab.html:44
msgid "Transfer"
msgstr "轉帳"

#: apps/transactions/forms.py:847
msgid "Tag name"
msgstr "標籤名稱"

#: apps/transactions/forms.py:875
msgid "Entity name"
msgstr "實體名稱"

#: apps/transactions/forms.py:903
msgid "Category name"
msgstr "分類名稱"

#: apps/transactions/forms.py:905
msgid "Muted categories won't be displayed on monthly summaries"
msgstr "靜音的分類不會顯示在每個月的總結中"

#: apps/transactions/forms.py:1055
msgid "future transactions"
msgstr "未來的交易"

#: apps/transactions/forms.py:1081
msgid "End date should be after the start date"
msgstr "結束日期應該大於起始日期"

#: apps/transactions/models.py:220
msgid ""
"Deactivated categories won't be able to be selected when creating new "
"transactions"
msgstr "新增交易的時候無法選擇停用的分類"

#: apps/transactions/models.py:228
msgid "Transaction Category"
msgstr "交易分類"

#: apps/transactions/models.py:229
msgid "Transaction Categories"
msgstr "交易分類"

#: apps/transactions/models.py:244
msgid ""
"Deactivated tags won't be able to be selected when creating new transactions"
msgstr "新增交易的時候無法選擇停用的標籤"

#: apps/transactions/models.py:252 apps/transactions/models.py:253
msgid "Transaction Tags"
msgstr "交易標籤"

#: apps/transactions/models.py:268
msgid ""
"Deactivated entities won't be able to be selected when creating new "
"transactions"
msgstr "新增交易的時候無法選擇停用的實體"

#: apps/transactions/models.py:276
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:88
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:56
msgid "Entity"
msgstr "實體"

#: apps/transactions/models.py:288 apps/transactions/models.py:987
#: templates/calendar_view/fragments/list.html:42
#: templates/calendar_view/fragments/list.html:44
#: templates/calendar_view/fragments/list.html:52
#: templates/calendar_view/fragments/list.html:54
#: templates/cotton/ui/quick_transactions_buttons.html:10
#: templates/cotton/ui/transactions_fab.html:10
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:87
#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:41
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: apps/transactions/models.py:289 apps/transactions/models.py:988
#: templates/calendar_view/fragments/list.html:46
#: templates/calendar_view/fragments/list.html:48
#: templates/calendar_view/fragments/list.html:56
#: templates/calendar_view/fragments/list.html:58
#: templates/cotton/ui/quick_transactions_buttons.html:18
#: templates/cotton/ui/transactions_fab.html:19
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:88
msgid "Expense"
msgstr "支出"

#: apps/transactions/models.py:344 apps/transactions/models.py:600
msgid "Installment Plan"
msgstr "分期付款計劃"

#: apps/transactions/models.py:353 apps/transactions/models.py:824
msgid "Recurring Transaction"
msgstr "定期扣款交易"

#: apps/transactions/models.py:361
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: apps/transactions/models.py:366
msgid "Deleted At"
msgstr "刪除時間"

#: apps/transactions/models.py:480 templates/tags/fragments/table.html:69
msgid "No tags"
msgstr "沒有標籤"

#: apps/transactions/models.py:482
msgid "No category"
msgstr "沒有分類"

#: apps/transactions/models.py:484
msgid "No description"
msgstr "沒有描述"

#: apps/transactions/models.py:532 templates/includes/sidebar.html:57
msgid "Yearly"
msgstr "年"

#: apps/transactions/models.py:533 apps/users/models.py:464
#: templates/includes/sidebar.html:51
msgid "Monthly"
msgstr "月"

#: apps/transactions/models.py:534
msgid "Weekly"
msgstr "週"

#: apps/transactions/models.py:535
msgid "Daily"
msgstr "日"

#: apps/transactions/models.py:548
msgid "Number of Installments"
msgstr "期數"

#: apps/transactions/models.py:553
msgid "Installment Start"
msgstr "分期付款起始日"

#: apps/transactions/models.py:554
msgid "The installment number to start counting from"
msgstr "開始計算的期數"

#: apps/transactions/models.py:559 apps/transactions/models.py:794
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: apps/transactions/models.py:563 apps/transactions/models.py:795
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: apps/transactions/models.py:568
msgid "Recurrence"
msgstr "頻率"

#: apps/transactions/models.py:571
msgid "Installment Amount"
msgstr "分期付款金額"

#: apps/transactions/models.py:590 apps/transactions/models.py:814
msgid "Add description to transactions"
msgstr "為交易增加描述"

#: apps/transactions/models.py:593 apps/transactions/models.py:817
msgid "Add notes to transactions"
msgstr "為交易新增註記"

#: apps/transactions/models.py:753
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: apps/transactions/models.py:754
msgid "week(s)"
msgstr "週"

#: apps/transactions/models.py:755
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#: apps/transactions/models.py:756
msgid "year(s)"
msgstr "年"

#: apps/transactions/models.py:758
#: templates/recurring_transactions/fragments/list.html:18
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: apps/transactions/models.py:797
msgid "Recurrence Type"
msgstr "頻率"

#: apps/transactions/models.py:800
msgid "Recurrence Interval"
msgstr "頻率間隔"

#: apps/transactions/models.py:803
msgid "Keep at most"
msgstr "持續最多"

#: apps/transactions/models.py:807
msgid "Last Generated Date"
msgstr "最後產生的日期"

#: apps/transactions/models.py:810
msgid "Last Generated Reference Date"
msgstr "最後產生的起算日"

#: apps/transactions/models.py:1054
#: apps/transactions/views/quick_transactions.py:178
#: apps/transactions/views/quick_transactions.py:187
#: apps/transactions/views/quick_transactions.py:189
#: apps/transactions/views/quick_transactions.py:191
#: templates/cotton/ui/transactions_fab.html:59
msgid "Quick Transaction"
msgstr "快速交易"

#: apps/transactions/models.py:1055 templates/includes/sidebar.html:98
#: templates/quick_transactions/pages/index.html:5
#: templates/quick_transactions/pages/index.html:15
msgid "Quick Transactions"
msgstr "快速交易"

#: apps/transactions/validators.py:8
#, python-format
msgid "%(value)s has too many decimal places. Maximum is 30."
msgstr "小數點後%(value)s位數字太大，最多30位數。"

#: apps/transactions/validators.py:16
#, python-format
msgid "%(value)s is not a non-negative number"
msgstr "%(value)s不是一個正值"

#: apps/transactions/views/actions.py:24
#, python-format
msgid "%(count)s transaction marked as paid"
msgid_plural "%(count)s transactions marked as paid"
msgstr[0] "%(count)s筆交易標記為已支付"

#: apps/transactions/views/actions.py:48
#, python-format
msgid "%(count)s transaction marked as not paid"
msgid_plural "%(count)s transactions marked as not paid"
msgstr[0] "%(count)s筆交易標記為未支付"

#: apps/transactions/views/actions.py:72
#, python-format
msgid "%(count)s transaction deleted successfully"
msgid_plural "%(count)s transactions deleted successfully"
msgstr[0] "成功刪除%(count)s筆交易"

#: apps/transactions/views/actions.py:96
#, python-format
msgid "%(count)s transaction restored successfully"
msgid_plural "%(count)s transactions restored successfully"
msgstr[0] "成功復原%(count)s筆交易"

#: apps/transactions/views/actions.py:131
#, python-format
msgid "%(count)s transaction duplicated successfully"
msgid_plural "%(count)s transactions duplicated successfully"
msgstr[0] "成功複製%(count)s筆交易"

#: apps/transactions/views/categories.py:66
msgid "Category added successfully"
msgstr "成功新增分類"

#: apps/transactions/views/categories.py:104
msgid "Category updated successfully"
msgstr "成功更新分類"

#: apps/transactions/views/categories.py:171
msgid "Category deleted successfully"
msgstr "成功刪除分類"

#: apps/transactions/views/entities.py:66
msgid "Entity added successfully"
msgstr "成功新增實體"

#: apps/transactions/views/entities.py:104
msgid "Entity updated successfully"
msgstr "成功更新實體"

#: apps/transactions/views/entities.py:133
msgid "Entity deleted successfully"
msgstr "成功刪除實體"

#: apps/transactions/views/installment_plans.py:87
msgid "Installment Plan added successfully"
msgstr "成功新增分期付款計劃"

#: apps/transactions/views/installment_plans.py:115
msgid "Installment Plan updated successfully"
msgstr "成功更新分期付款計劃"

#: apps/transactions/views/installment_plans.py:140
msgid "Installment Plan refreshed successfully"
msgstr "成功重整分期付款計劃"

#: apps/transactions/views/installment_plans.py:158
msgid "Installment Plan deleted successfully"
msgstr "成功刪除分期付款計劃"

#: apps/transactions/views/quick_transactions.py:45
#: apps/transactions/views/quick_transactions.py:224 apps/users/views.py:188
msgid "Item added successfully"
msgstr "成功新增項目"

#: apps/transactions/views/quick_transactions.py:73 apps/users/views.py:220
msgid "Item updated successfully"
msgstr "成功更新項目"

#: apps/transactions/views/quick_transactions.py:99
msgid "Item deleted successfully"
msgstr "成功刪除項目"

#: apps/transactions/views/quick_transactions.py:156
#: apps/transactions/views/transactions.py:53
#: apps/transactions/views/transactions.py:238
msgid "Transaction added successfully"
msgstr "成功新增交易"

#: apps/transactions/views/recurring_transactions.py:112
msgid "Recurring Transaction added successfully"
msgstr "成功新增定期扣款"

#: apps/transactions/views/recurring_transactions.py:142
msgid "Recurring Transaction updated successfully"
msgstr "成功更新定期扣款"

#: apps/transactions/views/recurring_transactions.py:186
msgid "Recurring transaction unpaused successfully"
msgstr "成功啟用定期扣款"

#: apps/transactions/views/recurring_transactions.py:189
msgid "Recurring transaction paused successfully"
msgstr "成功暫停定期扣款"

#: apps/transactions/views/recurring_transactions.py:215
msgid "Recurring transaction finished successfully"
msgstr "成功完成定期扣款"

#: apps/transactions/views/recurring_transactions.py:235
msgid "Recurring Transaction deleted successfully"
msgstr "成功刪除定期扣款"

#: apps/transactions/views/tags.py:66
msgid "Tag added successfully"
msgstr "成功新增標籤"

#: apps/transactions/views/tags.py:104
msgid "Tag updated successfully"
msgstr "成功更新標籤"

#: apps/transactions/views/tags.py:133
msgid "Tag deleted successfully"
msgstr "成功刪除標籤"

#: apps/transactions/views/transactions.py:262
msgid "Transaction updated successfully"
msgstr "成功更新交易"

#: apps/transactions/views/transactions.py:313
#, python-format
msgid "%(count)s transaction updated successfully"
msgid_plural "%(count)s transactions updated successfully"
msgstr[0] "成功更新%(count)s筆交易"

#: apps/transactions/views/transactions.py:349
msgid "Transaction duplicated successfully"
msgstr "成功複製交易"

#: apps/transactions/views/transactions.py:391
msgid "Transaction deleted successfully"
msgstr "成功刪除交易"

#: apps/transactions/views/transactions.py:409
msgid "Transaction restored successfully"
msgstr "成功復原交易"

#: apps/transactions/views/transactions.py:435
msgid "Transfer added successfully"
msgstr "成功新增轉帳"

#: apps/users/admin.py:22 templates/users/fragments/user_settings.html:5
msgid "User Settings"
msgstr "使用者設定"

#: apps/users/admin.py:23
msgid "User Setting"
msgstr "使用者設定"

#: apps/users/admin.py:48
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: apps/users/admin.py:50
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: apps/users/admin.py:61
msgid "Important dates"
msgstr "重要的日子"

#: apps/users/forms.py:22 apps/users/forms.py:26 apps/users/models.py:451
#: templates/users/login.html:18
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: apps/users/forms.py:33 apps/users/forms.py:38 templates/users/login.html:19
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: apps/users/forms.py:45
msgid "Invalid e-mail or password"
msgstr "無效的電子郵件或著密碼"

#: apps/users/forms.py:46
msgid "This account is deactivated"
msgstr "這個帳號已經被停用"

#: apps/users/forms.py:62 apps/users/forms.py:75 apps/users/forms.py:97
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:98
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:245
#: templates/transactions/pages/transactions.html:47
#: templates/transactions/pages/transactions.html:195
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: apps/users/forms.py:105 apps/users/models.py:484
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: apps/users/forms.py:110 apps/users/models.py:489
msgid "Datetime Format"
msgstr "日期時間格式"

#: apps/users/forms.py:116 apps/users/models.py:492
msgid "Number Format"
msgstr "數字格式"

#: apps/users/forms.py:154
#, python-format
msgid ""
"This changes the language (if available) and how numbers and dates are "
"displayed\n"
"Consider helping translate WYGIWYH to your language at %(translation_link)s"
msgstr ""
"這會改變語言（如果支援的話）以及數字和日期的顯示方式\n"
"若您有興趣也可以到%(translation_link)s幫助WYGIWYH進行翻譯"

#: apps/users/forms.py:163
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: apps/users/forms.py:166
msgid "Leave blank to keep the current password."
msgstr "若不想改變密碼請留白。"

#: apps/users/forms.py:169
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: apps/users/forms.py:181 apps/users/forms.py:338
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr "指定這個使用者是否為啟用狀態，如果沒有選擇的話帳號將無法使用。"

#: apps/users/forms.py:184 apps/users/forms.py:341
msgid ""
"Designates that this user has all permissions without explicitly assigning "
"them."
msgstr "指定這個使用者是否擁有全部的權限。"

#: apps/users/forms.py:251
msgid "This email address is already in use by another account."
msgstr "這個email已經被另一個帳號使用。"

#: apps/users/forms.py:259
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "兩個密碼欄位的內容不符。"

#: apps/users/forms.py:261
msgid "Please confirm your new password."
msgstr "請確認你的新密碼。"

#: apps/users/forms.py:263
msgid "Please enter the new password first."
msgstr "請先輸入新的密碼。"

#: apps/users/forms.py:283
msgid "You cannot deactivate your own account using this form."
msgstr "無法透過這個頁面停止自己的帳號。"

#: apps/users/forms.py:296
msgid "Cannot remove status from the last superuser."
msgstr "最後一位超級使用者無法移除這個權限。"

#: apps/users/forms.py:302
msgid "You cannot remove your own superuser status using this form."
msgstr "無法使用這個頁面移除自己的超級使用者權限。"

#: apps/users/forms.py:395
msgid "A user with this email address already exists."
msgstr "這個電子郵件的使用者已經存在。"

#: apps/users/models.py:465
msgid "Yearly by currency"
msgstr "以貨幣排序的年報"

#: apps/users/models.py:466
msgid "Yearly by account"
msgstr "以帳戶為主的年報"

#: apps/users/models.py:467 templates/net_worth/net_worth.html:9
msgid "Current Net Worth"
msgstr "目前的淨資產"

#: apps/users/models.py:468 templates/net_worth/net_worth.html:11
msgid "Projected Net Worth"
msgstr "預期的淨資產"

#: apps/users/models.py:469
msgid "All Transactions"
msgstr "全部的交易"

#: apps/users/models.py:470 templates/includes/sidebar.html:63
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: apps/users/models.py:480
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: apps/users/models.py:499
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: apps/users/models.py:505
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: apps/users/models.py:511
msgid "Start page"
msgstr "起始頁面"

#: apps/users/views.py:67
msgid "Transaction amounts are now hidden"
msgstr "已隱藏交易金額"

#: apps/users/views.py:70
msgid "Transaction amounts are now displayed"
msgstr "已顯示交易金額"

#: apps/users/views.py:88
msgid "Sounds are now muted"
msgstr "音效已調整為靜音"

#: apps/users/views.py:91
msgid "Sounds will now play"
msgstr "音效已恢復播放"

#: apps/users/views.py:107
msgid "Your settings have been updated"
msgstr "您的設定已經更新"

#: templates/account_groups/fragments/add.html:5
msgid "Add account group"
msgstr "新增帳戶組"

#: templates/account_groups/fragments/edit.html:5
msgid "Edit account group"
msgstr "編輯帳戶組"

#: templates/account_groups/fragments/list.html:29
#: templates/accounts/fragments/list.html:34
#: templates/categories/fragments/table.html:25
#: templates/currencies/fragments/list.html:31
#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:60
#: templates/entities/fragments/table.html:24
#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:19
#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:38
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:20
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:42
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:25
#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:22
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:27
#: templates/rules/fragments/list.html:31
#: templates/tags/fragments/table.html:24
#: templates/users/fragments/list.html:35
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/account_groups/fragments/list.html:32
#: templates/accounts/fragments/list.html:37
#: templates/categories/fragments/table.html:29
#: templates/cotton/transaction/item.html:152
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:54
#: templates/currencies/fragments/list.html:34
#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:63
#: templates/dca/fragments/strategy/list.html:31
#: templates/entities/fragments/table.html:28
#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:22
#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:41
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:23
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:45
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:28
#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:25
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:30
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:22
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:52
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:85
#: templates/tags/fragments/table.html:28
#: templates/users/fragments/list.html:39
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/account_groups/fragments/list.html:39
#: templates/accounts/fragments/list.html:44
#: templates/categories/fragments/table.html:36
#: templates/dca/fragments/strategy/list.html:51
#: templates/entities/fragments/table.html:35
#: templates/rules/fragments/list.html:41
#: templates/tags/fragments/table.html:35
msgid "Take ownership"
msgstr "取得所有權"

#: templates/account_groups/fragments/list.html:48
#: templates/accounts/fragments/list.html:53
#: templates/categories/fragments/table.html:45
#: templates/dca/fragments/strategy/list.html:59
#: templates/entities/fragments/table.html:44
#: templates/rules/fragments/list.html:50
#: templates/tags/fragments/table.html:44
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/account_groups/fragments/list.html:54
#: templates/accounts/fragments/list.html:71
#: templates/categories/fragments/table.html:51
#: templates/cotton/transaction/item.html:158
#: templates/cotton/transaction/item.html:230
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:57
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:82
#: templates/currencies/fragments/list.html:40
#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:70
#: templates/dca/fragments/strategy/list.html:38
#: templates/entities/fragments/table.html:51
#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:29
#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:47
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:30
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:63
#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:100
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:54
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:16
#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:32
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:87
#: templates/rules/fragments/list.html:56
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/deleted.html:5
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:59
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:92
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:133
#: templates/tags/fragments/table.html:51
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/account_groups/fragments/list.html:58
#: templates/accounts/fragments/list.html:75
#: templates/categories/fragments/table.html:56
#: templates/cotton/transaction/item.html:160
#: templates/cotton/transaction/item.html:236
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:58
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:83
#: templates/currencies/fragments/list.html:44
#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:75
#: templates/dca/fragments/strategy/list.html:42
#: templates/entities/fragments/table.html:55
#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:34
#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:51
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:35
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:67
#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:104
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:47
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:58
#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:37
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:52
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:65
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:79
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:92
#: templates/rules/fragments/list.html:60
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:63
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:96
#: templates/tags/fragments/table.html:55
msgid "Are you sure?"
msgstr "確定嗎？"

#: templates/account_groups/fragments/list.html:59
#: templates/accounts/fragments/list.html:76
#: templates/categories/fragments/table.html:57
#: templates/cotton/transaction/item.html:161
#: templates/cotton/transaction/item.html:237
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:58
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:83
#: templates/currencies/fragments/list.html:45
#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:76
#: templates/dca/fragments/strategy/list.html:43
#: templates/entities/fragments/table.html:56
#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:35
#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:52
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:36
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:68
#: templates/rules/fragments/list.html:61
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:64
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:97
#: templates/tags/fragments/table.html:56
msgid "You won't be able to revert this!"
msgstr "您將無法復原這個行為！"

#: templates/account_groups/fragments/list.html:60
#: templates/accounts/fragments/list.html:77
#: templates/categories/fragments/table.html:58
#: templates/cotton/transaction/item.html:162
#: templates/cotton/transaction/item.html:238
#: templates/currencies/fragments/list.html:46
#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:77
#: templates/dca/fragments/strategy/list.html:44
#: templates/entities/fragments/table.html:57
#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:36
#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:53
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:37
#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:69
#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:106
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:60
#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:39
#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:94
#: templates/rules/fragments/list.html:62
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:65
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:98
#: templates/tags/fragments/table.html:57
msgid "Yes, delete it!"
msgstr "確認，刪除它！"

#: templates/account_groups/fragments/list.html:71
msgid "No account groups"
msgstr "無帳戶組"

#: templates/account_groups/fragments/share.html:5
#: templates/accounts/fragments/share.html:5
#: templates/categories/fragments/share.html:5
#: templates/dca/fragments/strategy/share.html:5
#: templates/entities/fragments/share.html:5
#: templates/rules/fragments/share.html:5 templates/tags/fragments/share.html:5
msgid "Share settings"
msgstr "分享設定"

#: templates/accounts/fragments/account_reconciliation.html:6
msgid "Account Reconciliation"
msgstr "帳戶餘額調整"

#: templates/accounts/fragments/account_reconciliation.html:20
msgid "Current balance"
msgstr "目前餘額"

#: templates/accounts/fragments/account_reconciliation.html:36
#: templates/net_worth/net_worth.html:146
#: templates/net_worth/net_worth.html:396
msgid "Difference"
msgstr "差異"

#: templates/accounts/fragments/account_reconciliation.html:64
msgid "Reconcile balances"
msgstr "餘額調整"

#: templates/accounts/fragments/add.html:5
msgid "Add account"
msgstr "新增帳戶"

#: templates/accounts/fragments/edit.html:5
msgid "Edit account"
msgstr "編輯帳戶"

#: templates/accounts/fragments/list.html:26
msgid "Is Asset"
msgstr "資產帳戶"

#: templates/accounts/fragments/list.html:62
msgid "Track"
msgstr "追蹤"

#: templates/accounts/fragments/list.html:62
msgid "Untrack"
msgstr "不追蹤"

#: templates/accounts/fragments/list.html:93
msgid "No accounts"
msgstr "沒有帳戶"

#: templates/calendar_view/fragments/list.html:7
msgid "MON"
msgstr "星期一"

#: templates/calendar_view/fragments/list.html:10
msgid "TUE"
msgstr "星期二"

#: templates/calendar_view/fragments/list.html:13
msgid "WED"
msgstr "星期三"

#: templates/calendar_view/fragments/list.html:16
msgid "THU"
msgstr "星期四"

#: templates/calendar_view/fragments/list.html:19
msgid "FRI"
msgstr "星期五"

#: templates/calendar_view/fragments/list.html:22
msgid "SAT"
msgstr "星期六"

#: templates/calendar_view/fragments/list.html:25
msgid "SUN"
msgstr "星期日"

#: templates/calendar_view/fragments/list_transactions.html:5
msgid "Transactions on"
msgstr "交易時間"

#: templates/calendar_view/fragments/list_transactions.html:13
msgid "No transactions on this date"
msgstr "本日沒有交易"

#: templates/calendar_view/pages/calendar.html:7
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:7
msgid "Monthly Overview"
msgstr "每月總覽"

#: templates/categories/fragments/add.html:5
msgid "Add category"
msgstr "新增分類"

#: templates/categories/fragments/edit.html:5
msgid "Edit category"
msgstr "編輯分類"

#: templates/categories/fragments/table.html:73
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:552
msgid "No categories"
msgstr "沒有分類"

#: templates/common/fragments/month_year_picker.html:5
msgid "Pick a month"
msgstr "選擇月份"

#: templates/common/fragments/toasts.html:20
#: templates/cotton/components/fab.html:9
#: templates/cotton/components/sidebar_collapsible_panel.html:28
#: templates/extends/offcanvas.html:4 templates/includes/sidebar.html:44
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/cotton/config/search.html:6
#: templates/import_app/fragments/profiles/list_presets.html:13
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:219
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:57
#: templates/transactions/pages/transactions.html:168
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: templates/cotton/transaction/item.html:9
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: templates/cotton/transaction/item.html:175
#: templates/cotton/transaction/item.html:186
#: templates/cotton/transaction/item.html:196
msgid "Show on summaries"
msgstr "在總覽中顯示"

#: templates/cotton/transaction/item.html:177
msgid "Controlled by account"
msgstr "受帳戶控制"

#: templates/cotton/transaction/item.html:188
msgid "Controlled by category"
msgstr "受分類控制"

#: templates/cotton/transaction/item.html:201
msgid "Hide from summaries"
msgstr "從總覽中隱藏"

#: templates/cotton/transaction/item.html:205
msgid "Add as quick transaction"
msgstr "新增為快速交易"

#: templates/cotton/transaction/item.html:210
msgid "Move to previous month"
msgstr "移動到上個月"

#: templates/cotton/transaction/item.html:214
msgid "Move to next month"
msgstr "移動到下個月"

#: templates/cotton/transaction/item.html:217
msgid "Move to today"
msgstr "移動到今天"

#: templates/cotton/transaction/item.html:221
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:78
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: templates/cotton/ui/account_card.html:10
#: templates/cotton/ui/currency_card.html:10
msgid "projected income"
msgstr "預期的收入"

#: templates/cotton/ui/account_card.html:33
#: templates/cotton/ui/currency_card.html:33
msgid "projected expenses"
msgstr "預期的支出"

#: templates/cotton/ui/account_card.html:56
#: templates/cotton/ui/currency_card.html:56
msgid "projected total"
msgstr "預期的總額"

#: templates/cotton/ui/account_card.html:78
#: templates/cotton/ui/currency_card.html:78
msgid "current income"
msgstr "當前的收入"

#: templates/cotton/ui/account_card.html:101
#: templates/cotton/ui/currency_card.html:101
msgid "current expenses"
msgstr "當前的支出"

#: templates/cotton/ui/account_card.html:124
#: templates/cotton/ui/currency_card.html:124
msgid "current total"
msgstr "當前的總額"

#: templates/cotton/ui/account_card.html:146
#: templates/cotton/ui/currency_card.html:146
msgid "final total"
msgstr "最後的總額"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:34
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:34
msgid "Select All"
msgstr "選擇全部"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:40
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:40
msgid "Unselect All"
msgstr "取消選擇全部"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:46
msgid "Invert election"
msgstr ""

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:59
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:84
#, fuzzy
#| msgid "Yes, delete them!"
msgid "Yes, delete them!"
msgstr "確認，刪除它！"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:103
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:118
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:134
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:150
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:166
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:182
#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:198
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:128
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:143
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:159
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:175
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:191
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:207
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:223
#, fuzzy
#| msgid "copied!"
msgid "copied!"
msgstr "已經複製！"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:123
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:148
msgid "Flat Total"
msgstr "總價"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:139
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:164
msgid "Real Total"
msgstr "真實總額"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:155
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:180
msgid "Mean"
msgstr "平均值"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:171
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:196
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:187
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:212
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: templates/cotton/ui/deleted_transactions_action_bar.html:203
#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:228
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: templates/cotton/ui/percentage_distribution.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Income/Expense by Account"
msgid "Income and Expense Percentages"
msgstr "按照帳戶的收入跟支出"

#: templates/cotton/ui/quick_transactions_buttons.html:25
#: templates/cotton/ui/transactions_fab.html:27
msgid "Installment"
msgstr "分期付款"

#: templates/cotton/ui/quick_transactions_buttons.html:32
#: templates/cotton/ui/transactions_fab.html:35
msgid "Recurring"
msgstr "重複"

#: templates/cotton/ui/quick_transactions_buttons.html:47
#: templates/cotton/ui/transactions_fab.html:52
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:46
msgid "Invert selection"
msgstr ""

#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:66
msgid "Mark as unpaid"
msgstr "標記為未支付"

#: templates/cotton/ui/transactions_action_bar.html:71
msgid "Mark as paid"
msgstr "標記為已支付"

#: templates/currencies/fragments/add.html:5
msgid "Add currency"
msgstr "新增貨幣"

#: templates/currencies/fragments/edit.html:5
msgid "Edit currency"
msgstr "編輯貨幣"

#: templates/currencies/fragments/list.html:22
msgid "Code"
msgstr "貨幣代號"

#: templates/currencies/fragments/list.html:59
msgid "No currencies"
msgstr "沒有貨幣"

#: templates/dca/fragments/entry/add.html:5
msgid "Add DCA entry"
msgstr "新增定期定額投入"

#: templates/dca/fragments/entry/edit.html:5
msgid "Edit DCA entry"
msgstr "編輯定期定額投入"

#: templates/dca/fragments/strategy/add.html:5
msgid "Add DCA strategy"
msgstr "新增定期定額策略"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:28
msgid "No exchange rate available"
msgstr "沒有可用的匯率資訊"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:40
msgid "Entries"
msgstr "投入"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:52
msgid "Current Value"
msgstr "當前價值"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:53
msgid "P/L"
msgstr "損益"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:119
msgid "No entries for this DCA"
msgstr "這個定期定額沒有投入"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:120
#: templates/monthly_overview/fragments/list.html:59
#: templates/transactions/fragments/list_all.html:59
msgid "Try adding one"
msgstr "試著增加一個"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:130
msgid "Total Invested"
msgstr "總共投資"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:144
msgid "Total Received"
msgstr "總共取得"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:158
msgid "Current Total Value"
msgstr "當前總價值"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:172
msgid "Average Entry Price"
msgstr "平均投入價格"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:186
msgid "Total P/L"
msgstr "總損益"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:202
#, python-format
msgid "Total %% P/L"
msgstr "總共%%損益"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:220
#, python-format
msgid "P/L %%"
msgstr "損益%%"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:283
msgid "Performance Over Time"
msgstr "時間內的表現"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:299
msgid "Entry Price"
msgstr "投入金額"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:307
msgid "Current Price"
msgstr "當前價格"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:315
msgid "Amount Bought"
msgstr "購買數量"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:384
msgid "Entry Price vs Current Price"
msgstr "投入金額對比當前金額"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:398
msgid "Days Between Investments"
msgstr "兩次投資之間的天數"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:444
msgid "Investment Frequency"
msgstr "投資頻率"

#: templates/dca/fragments/strategy/details.html:446
msgid "The straighter the blue line, the more consistent your DCA strategy is."
msgstr "藍線越直代表您定期定額的策略越一致。"

#: templates/dca/fragments/strategy/edit.html:5
msgid "Edit DCA strategy"
msgstr "編輯定期定額策略"

#: templates/dca/fragments/strategy/list.html:9
#: templates/dca/pages/strategy_index.html:4
msgid "Dollar Cost Average Strategies"
msgstr "定期定額策略"

#: templates/dca/pages/strategy_detail_index.html:4
msgid "Dollar Cost Average Strategy"
msgstr "定期定額策略"

#: templates/entities/fragments/add.html:5
msgid "Add entity"
msgstr "新增投入項目"

#: templates/entities/fragments/edit.html:5
msgid "Edit entity"
msgstr "編輯投入項目"

#: templates/entities/fragments/table.html:69
msgid "No entities"
msgstr "沒有投入項目"

#: templates/exchange_rates/fragments/add.html:5
#: templates/exchange_rates_services/fragments/add.html:5
msgid "Add exchange rate"
msgstr "新增匯率資訊"

#: templates/exchange_rates/fragments/edit.html:5
#: templates/exchange_rates_services/fragments/edit.html:5
msgid "Edit exchange rate"
msgstr "編輯匯率資訊"

#: templates/exchange_rates/fragments/list.html:17
#: templates/includes/sidebar.html:83
#: templates/yearly_overview/pages/overview_by_account.html:33
#: templates/yearly_overview/pages/overview_by_currency.html:35
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:11
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:12
msgid "Pairing"
msgstr "配對"

#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:12
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:13
msgid "Rate"
msgstr "匯率"

#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:49
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:50
msgid "No exchange rates"
msgstr "沒有匯率"

#: templates/exchange_rates/fragments/table.html:56
#: templates/exchange_rates_services/fragments/table.html:57
#: templates/transactions/fragments/list_all.html:70
msgid "Page navigation"
msgstr "頁面導覽"

#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:17
msgid "Fetch all"
msgstr "全部更新"

#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:29
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:30
msgid "Targeting"
msgstr "目標"

#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:31
msgid "Last fetch"
msgstr "最後更新"

#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:62
#, python-format
msgid "%(counter)s consecutive failure"
msgid_plural "%(counter)s consecutive failures"
msgstr[0] ""

#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:69
msgid "currencies"
msgstr "貨幣"

#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:69
msgid "accounts"
msgstr "帳戶"

#: templates/exchange_rates_services/fragments/list.html:77
msgid "No services configured"
msgstr "沒有設定任何服務"

#: templates/export_app/pages/index.html:4 templates/includes/sidebar.html:205
msgid "Export and Restore"
msgstr "匯出和復原"

#: templates/import_app/fragments/profiles/add.html:6
msgid "Add new import profile"
msgstr "新增匯入設定"

#: templates/import_app/fragments/profiles/add.html:11
msgid "A message from the author"
msgstr "作者的訊息"

#: templates/import_app/fragments/profiles/edit.html:5
msgid "Edit import profile"
msgstr "編輯匯入設定"

#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:8
msgid "New"
msgstr "新增"

#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:15
msgid "From preset"
msgstr "從設定組"

#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:51
msgid "Runs"
msgstr "執行"

#: templates/import_app/fragments/profiles/list.html:80
msgid "No import profiles"
msgstr "沒有匯入設定"

#: templates/import_app/fragments/profiles/list_presets.html:5
msgid "Import Presets"
msgstr "匯入設定組"

#: templates/import_app/fragments/profiles/list_presets.html:33
msgid "By"
msgstr "由"

#: templates/import_app/fragments/profiles/list_presets.html:40
msgid "No presets yet"
msgstr "尚未設定任何設定組"

#: templates/import_app/fragments/runs/add.html:5
msgid "Import file with profile"
msgstr "匯入包含設定的檔案"

#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:5
msgid "Runs for"
msgstr "執行"

#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:29
msgid "Total Items"
msgstr "全部項目"

#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:42
msgid "Processed Items"
msgstr "已處理的項目"

#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:55
msgid "Skipped Items"
msgstr "跳過的項目"

#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:68
msgid "Failed Items"
msgstr "失敗的項目"

#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:81
msgid "Successful Items"
msgstr "成功的項目"

#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:95
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:7
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:105
msgid "You won't be able to revert this! All imported items will be kept."
msgstr "你將無法復原這個操作！所有匯入的項目都將保留。"

#: templates/import_app/fragments/runs/list.html:114
msgid "No runs yet"
msgstr "尚未執行"

#: templates/import_app/fragments/runs/log.html:5
msgid "Logs for"
msgstr "日誌"

#: templates/includes/mobile_navbar.html:12
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

#: templates/includes/navbar/user_menu.html:4
msgid "Toggle theme"
msgstr ""

#: templates/includes/navbar/user_menu.html:31
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/includes/navbar/user_menu.html:36
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資訊"

#: templates/includes/navbar/user_menu.html:63
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

#: templates/includes/navbar/user_menu.html:67
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/includes/scripts/hyperscript/htmx_error_handler.html:8
msgid "Access Denied"
msgstr "拒絕存取"

#: templates/includes/scripts/hyperscript/htmx_error_handler.html:9
msgid ""
"You do not have permission to perform this action or access this resource."
msgstr "你沒有足夠的權限存取或操作這個資源。"

#: templates/includes/scripts/hyperscript/htmx_error_handler.html:19
msgid "Something went wrong loading your data"
msgstr "讀取資料時發生錯誤"

#: templates/includes/scripts/hyperscript/htmx_error_handler.html:20
msgid "Try reloading the page or check the console for more information."
msgstr "請重新整理頁面或在主控台中尋找更多資訊。"

#: templates/includes/scripts/hyperscript/htmx_error_handler.html:24
msgid "Reload"
msgstr ""

#: templates/includes/scripts/hyperscript/swal.html:13
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/includes/scripts/hyperscript/swal.html:14
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: templates/includes/sidebar.html:69 templates/insights/pages/index.html:5
msgid "Insights"
msgstr "深入瞭解"

#: templates/includes/sidebar.html:75
msgid "Net Worth"
msgstr "淨資產"

#: templates/includes/sidebar.html:91
msgid "Trash Can"
msgstr "垃圾桶"

#: templates/includes/sidebar.html:116
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: templates/includes/sidebar.html:118
msgid "Dollar Cost Average Tracker"
msgstr "定期定額追蹤器"

#: templates/includes/sidebar.html:124
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:4
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:9
msgid "Unit Price Calculator"
msgstr "單位價格計算機"

#: templates/includes/sidebar.html:130
#: templates/mini_tools/currency_converter/currency_converter.html:7
#: templates/mini_tools/currency_converter/currency_converter.html:14
msgid "Currency Converter"
msgstr "貨幣換算器"

#: templates/includes/sidebar.html:139
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: templates/includes/sidebar.html:190
msgid "Automation"
msgstr "自動化"

#: templates/includes/sidebar.html:219
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: templates/includes/sidebar.html:227
msgid "Django Admin"
msgstr "Django管理介面"

#: templates/includes/sidebar.html:228
msgid "Only use this if you know what you're doing"
msgstr "你得確定你要做什麼才用這個功能"

#: templates/includes/sidebar.html:243
msgid "is available"
msgstr "可用"

#: templates/includes/sidebar.html:251
msgid "Calculator"
msgstr "計算機"

#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/account.html:100
#: templates/insights/fragments/category_explorer/charts/currency.html:92
#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_account_summary.html:14
#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_currency_summary.html:13
#: templates/transactions/fragments/all_account_summary.html:14
#: templates/transactions/fragments/all_currency_summary.html:13
#: templates/transactions/fragments/summary.html:13
#: templates/transactions/fragments/summary.html:27
#: templates/yearly_overview/fragments/account_data.html:12
#: templates/yearly_overview/fragments/currency_data.html:12
msgid "No information to display"
msgstr "沒有資訊可以顯示"

#: templates/insights/fragments/category_explorer/index.html:23
msgid "Income/Expense by Account"
msgstr "按照帳戶的收入跟支出"

#: templates/insights/fragments/category_explorer/index.html:35
msgid "Income/Expense by Currency"
msgstr "按照貨幣的收入跟支出"

#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:13
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:16
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:24
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:27
msgid "Bars"
msgstr "柱狀圖"

#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:43
#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:57
msgid ""
"Transaction amounts associated with multiple tags will be counted once for "
"each tag"
msgstr "每個綁定的標籤都會計算一次交易金額"

#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:69
#: templates/net_worth/net_worth.html:29 templates/net_worth/net_worth.html:33
msgid "Current"
msgstr "目前"

#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:73
msgid "Final total"
msgstr "最終總額"

#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:89
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:91
#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:186
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:59
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:140
#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:167
msgid "Total"
msgstr "總額"

#: templates/insights/fragments/category_overview/index.html:529
msgid "Final Total"
msgstr "最終總額"

#: templates/insights/fragments/emergency_fund.html:12
msgid "You've spent an average of"
msgstr "您平均的支出為"

#: templates/insights/fragments/emergency_fund.html:20
msgid "on the last 12 months, at this rate you could go by"
msgstr "在過去十二個月內，依照這個速度，你可以維持"

#: templates/insights/fragments/emergency_fund.html:22
msgid "months without any income."
msgstr "個月沒有任何收入。"

#: templates/insights/fragments/emergency_fund.html:28
msgid "average expenses"
msgstr "平均支出"

#: templates/insights/fragments/emergency_fund.html:42
msgid "liquid total"
msgstr "流動資產"

#: templates/insights/fragments/emergency_fund.html:56
msgid "months left"
msgstr "剩餘月份"

#: templates/insights/fragments/late_transactions.html:15
msgid "All good!"
msgstr "一切沒問題！"

#: templates/insights/fragments/late_transactions.html:16
msgid "No late transactions"
msgstr "沒有逾期交易"

#: templates/insights/fragments/latest_transactions.html:14
msgid "No recent transactions"
msgstr "沒有近期交易"

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:86
#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:54
#, fuzzy
#| msgid "Tags"
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:94
msgid "Jan"
msgstr ""

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:95
msgid "Feb"
msgstr ""

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:96
#, fuzzy
#| msgid "Max"
msgid "Mar"
msgstr "最大值"

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:97
msgid "Apr"
msgstr ""

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:98
#, fuzzy
#| msgid "Max"
msgid "May"
msgstr "最大值"

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:99
msgid "Jun"
msgstr ""

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:100
msgid "Jul"
msgstr ""

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:101
msgid "Aug"
msgstr ""

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:102
#, fuzzy
#| msgid "Set"
msgid "Sep"
msgstr "設定"

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:103
msgid "Oct"
msgstr ""

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:104
#, fuzzy
#| msgid "Now"
msgid "Nov"
msgstr "現在"

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:105
msgid "Dec"
msgstr ""

#: templates/insights/fragments/month_by_month.html:248
#, fuzzy
#| msgid "No transactions on this date"
msgid "No transactions for this year"
msgstr "本日沒有交易"

#: templates/insights/fragments/sankey.html:100
msgid "From"
msgstr "從"

#: templates/insights/fragments/sankey.html:103
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: templates/insights/fragments/year_by_year.html:202
#, fuzzy
#| msgid "transactions"
msgid "No transactions"
msgstr "交易"

#: templates/insights/pages/index.html:37
msgid "Month"
msgstr "月"

#: templates/insights/pages/index.html:39
#: templates/yearly_overview/pages/yearly_overview_base.html:69
msgid "Year"
msgstr "年"

#: templates/insights/pages/index.html:41
msgid "Month Range"
msgstr "月份區間"

#: templates/insights/pages/index.html:43
msgid "Year Range"
msgstr "年份區間"

#: templates/insights/pages/index.html:45
msgid "Date Range"
msgstr "日期區間"

#: templates/insights/pages/index.html:79
msgid "Account Flow"
msgstr "帳戶資金流"

#: templates/insights/pages/index.html:84
msgid "Currency Flow"
msgstr "貨幣資金流"

#: templates/insights/pages/index.html:89
msgid "Category Explorer"
msgstr "瀏覽分類"

#: templates/insights/pages/index.html:94
msgid "Categories Overview"
msgstr "分類總覽"

#: templates/insights/pages/index.html:112
msgid "Late Transactions"
msgstr "逾期的交易"

#: templates/insights/pages/index.html:117
msgid "Latest Transactions"
msgstr "最新的交易"

#: templates/insights/pages/index.html:122
msgid "Emergency Fund"
msgstr "緊急資金"

#: templates/insights/pages/index.html:127
#, fuzzy
#| msgid "Yearly by account"
msgid "Year by Year"
msgstr "以帳戶為主的年報"

#: templates/insights/pages/index.html:132
msgid "Month by Month"
msgstr ""

#: templates/installment_plans/fragments/add.html:5
msgid "Add installment plan"
msgstr "新增分期付款計劃"

#: templates/installment_plans/fragments/edit.html:5
msgid "Edit installment plan"
msgstr "編輯分期付款計劃"

#: templates/installment_plans/fragments/list_transactions.html:5
#: templates/installment_plans/fragments/table.html:35
msgid "Installments"
msgstr "分期付款"

#: templates/installment_plans/fragments/table.html:42
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: templates/installment_plans/fragments/table.html:48
msgid ""
"This will update all transactions associated with this plan and recreate "
"missing ones"
msgstr "這會更新這個分期付款中的所有交易，並且補上遺失的交易"

#: templates/installment_plans/fragments/table.html:49
msgid "Yes, refresh it!"
msgstr "確定，重新整理！"

#: templates/installment_plans/fragments/table.html:59
msgid "This will delete the plan and all transactions associated with it"
msgstr "這會刪除這個分期付款計劃，以及連結的所有交易"

#: templates/installment_plans/fragments/table.html:87
msgid "No installment plans"
msgstr "沒有分期付款計劃"

#: templates/layouts/base.html:37
msgid "This is a demo!"
msgstr "這是展示！"

#: templates/layouts/base.html:37
msgid "Any data you add here will be wiped in 24hrs or less"
msgstr "任何新增的資料都會在24小時內被刪除"

#: templates/mini_tools/currency_converter/currency_converter.html:57
msgid "Invert"
msgstr "交換"

#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:25
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:102
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:129
msgid "Item price"
msgstr "項目價格"

#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:31
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:108
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:135
msgid "Item amount"
msgstr "項目數量"

#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:37
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:114
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:141
msgid "Unit price"
msgstr "單位價格"

#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:96
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:123
#: templates/mini_tools/unit_price_calculator.html:164
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: templates/monthly_overview/fragments/list.html:15
#: templates/transactions/fragments/list_all.html:15
msgid "late"
msgstr ""

#: templates/monthly_overview/fragments/list.html:58
msgid "No transactions this month"
msgstr "這個月沒有交易"

#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:7
msgid "Daily Spending Allowance"
msgstr "每日支出上限"

#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:7
msgid "This is the final total divided by the remaining days in the month"
msgstr "這是最終總額除以這個月的剩餘天數所計算"

#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:44
#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:107
#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:170
msgid "current"
msgstr "目前"

#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:73
#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:136
#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:199
msgid "projected"
msgstr "預期的"

#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:104
msgid "Expenses"
msgstr "支出"

#: templates/monthly_overview/fragments/monthly_summary.html:257
msgid "Distribution"
msgstr "分佈"

#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:49
msgid "Summary"
msgstr "總結"

#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:99
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:254
#: templates/transactions/pages/transactions.html:48
#: templates/transactions/pages/transactions.html:204
msgid "Oldest first"
msgstr "最舊的優先"

#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:100
#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:263
#: templates/transactions/pages/transactions.html:49
#: templates/transactions/pages/transactions.html:213
msgid "Newest first"
msgstr "新的優先"

#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:109
#: templates/transactions/pages/transactions.html:58
msgid "Filter transactions"
msgstr "過濾交易"

#: templates/monthly_overview/pages/overview.html:235
#: templates/transactions/pages/transactions.html:185
msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

#: templates/net_worth/net_worth.html:52
#: templates/yearly_overview/pages/overview_by_currency.html:6
msgid "By currency"
msgstr "按照貨幣"

#: templates/net_worth/net_worth.html:84
msgid "Consolidated"
msgstr "合併"

#: templates/net_worth/net_worth.html:134
msgid "Evolution"
msgstr "走勢圖"

#: templates/net_worth/net_worth.html:162
#: templates/yearly_overview/pages/overview_by_account.html:4
msgid "By account"
msgstr "按照帳戶"

#: templates/net_worth/net_worth.html:270
msgid "Evolution by currency"
msgstr "按照貨幣的走勢圖"

#: templates/net_worth/net_worth.html:334
msgid "Evolution by account"
msgstr "按照帳戶的走勢圖"

#: templates/quick_transactions/fragments/add.html:5
#: templates/quick_transactions/fragments/create_menu.html:5
msgid "Add quick transaction"
msgstr "新增快速交易"

#: templates/quick_transactions/fragments/create_menu.html:17
#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:66
msgid "Nothing to see here..."
msgstr "這裡什麼都沒有…"

#: templates/quick_transactions/fragments/edit.html:5
msgid "Edit quick transaction"
msgstr "編輯快速交易"

#: templates/quick_transactions/fragments/list.html:38
msgid "This will delete this item"
msgstr "這將刪除這個項目"

#: templates/recurring_transactions/fragments/add.html:5
msgid "Add recurring transaction"
msgstr "新增重複交易"

#: templates/recurring_transactions/fragments/edit.html:5
msgid "Edit recurring transaction"
msgstr "編輯重複交易"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:46
msgid "Unpause"
msgstr "重新啟用"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:53
msgid "This will start creating new transactions until you pause it"
msgstr "這機會建立新的交易直到您暫停"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:54
msgid "Yes, unpause it!"
msgstr "確定，啟動！"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:59
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:66
msgid "This will stop the creation of new transactions until you unpause it"
msgstr "這將會暫停建立新的交易，直到您重新啟動"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:67
msgid "Yes, pause it!"
msgstr "確定，暫停！"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:73
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:80
msgid ""
"This will stop the creation of new transactions and delete any unpaid "
"transactions after today"
msgstr "這將會停止建立新的交易並且刪除今天以後任何未支付的交易"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:81
msgid "Yes, finish it!"
msgstr "確定，完成！"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:93
msgid "This will delete the recurrence and all transactions associated with it"
msgstr "這將刪除這筆定期扣款以及所有已經連結的交易資訊"

#: templates/recurring_transactions/fragments/table.html:121
msgid "No recurring transactions"
msgstr "沒有定期扣款交易"

#: templates/rules/fragments/list.html:34
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: templates/rules/fragments/list.html:70
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: templates/rules/fragments/list.html:70
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: templates/rules/fragments/list.html:89
msgid "No rules"
msgstr "沒有規則"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/add.html:5
msgid "Add transaction rule"
msgstr "新增交易規則"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/created.html:5
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:123
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:4
msgid "Visual"
msgstr "視覺化"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:15
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:89
msgid "Run a test to see..."
msgstr "執行測試…"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:24
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:39
#: templates/transactions/fragments/edit.html:5
#: templates/transactions/fragments/edit_installment_plan.html:5
msgid "Edit transaction"
msgstr "編輯交易"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:26
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:76
msgid "Update or create transaction"
msgstr "更新或建立交易"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:36
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:45
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:44
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:46
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:45
msgid "to"
msgstr "為"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/dry_run/visual.html:64
msgid "No transaction found, a new one will be created"
msgstr "沒有發現已存在的交易，將建立一個新的"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/edit.html:5
msgid "Edit transaction rule"
msgstr "編輯交易規則"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/transaction_rule_action/add.html:5
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/update_or_create_transaction_rule_action/add.html:5
msgid "Add action to transaction rule"
msgstr "增加一個新的行為到交易規則中"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/transaction_rule_action/edit.html:5
#: templates/rules/fragments/transaction_rule/update_or_create_transaction_rule_action/edit.html:5
msgid "Edit transaction rule action"
msgstr "編輯交易規則的行為"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:5
msgid "Transaction Rule"
msgstr "交易規則"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:14
msgid "If transaction..."
msgstr "如果交易…"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:31
msgid "Then..."
msgstr "就…"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:80
msgid "Edit to view"
msgstr "編輯"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:108
msgid "This rule has no actions"
msgstr "這個規則沒有行為"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:140
#, fuzzy
#| msgid "Add notes to transactions"
msgid "Add new action"
msgstr "為交易新增註記"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:145
msgid "Edit Transaction"
msgstr "編輯交易"

#: templates/rules/fragments/transaction_rule/view.html:148
msgid "Update or Create Transaction"
msgstr "更新或建立交易"

#: templates/tags/fragments/add.html:5
msgid "Add tag"
msgstr "增加標籤"

#: templates/tags/fragments/edit.html:5
msgid "Edit tag"
msgstr "編輯標籤"

#: templates/transactions/fragments/add.html:5
#: templates/transactions/pages/add.html:5
msgid "New transaction"
msgstr "新的交易"

#: templates/transactions/fragments/add_installment_plan.html:5
msgid "Add Installment Plan"
msgstr "新增分期付款計劃"

#: templates/transactions/fragments/bulk_edit.html:5
msgid "Bulk Editing"
msgstr "批次編輯"

#: templates/transactions/fragments/bulk_edit.html:8
msgid "Editing"
msgstr "編輯"

#: templates/transactions/fragments/bulk_edit.html:8
msgid "transactions"
msgstr "交易"

#: templates/transactions/fragments/list_all.html:58
msgid "No transactions found"
msgstr "沒有發現交易"

#: templates/transactions/fragments/transfer.html:5
msgid "New transfer"
msgstr "新增轉帳"

#: templates/transactions/fragments/trash_list.html:7
msgid "No deleted transactions to show"
msgstr "沒有刪除的交易可以顯示"

#: templates/transactions/pages/trash.html:4
#: templates/transactions/pages/trash.html:9
msgid "Deleted transactions"
msgstr "刪除的交易"

#: templates/transactions/widgets/unselectable_income_expense_toggle_buttons.html:11
#: templates/transactions/widgets/unselectable_paid_toggle_button.html:7
msgid "Unchanged"
msgstr "未變更"

#: templates/users/fragments/add.html:5
msgid "Add user"
msgstr "新增使用者"

#: templates/users/fragments/edit.html:5
msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

#: templates/users/fragments/list.html:27
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/users/fragments/list.html:28
msgid "Superuser"
msgstr "超級使用者"

#: templates/users/fragments/list.html:46
msgid "Impersonate"
msgstr "變身為"

#: templates/users/fragments/list.html:76
msgid "No users"
msgstr "沒有使用者"

#: templates/users/generic/hide_amounts.html:2
msgid "Hide amounts"
msgstr "隱藏金額"

#: templates/users/generic/mute_sounds.html:2
msgid "Mute sounds"
msgstr "關閉音效"

#: templates/users/generic/play_sounds.html:2
msgid "Play sounds"
msgstr "播放音效"

#: templates/users/generic/show_amounts.html:2
msgid "Show amounts"
msgstr "顯示金額"

#: templates/users/login.html:16
msgid "Welcome to WYGIWYH's demo!"
msgstr "歡迎來到 WYGIWYH 的展示站！"

#: templates/users/login.html:17
msgid "Use the credentials below to login"
msgstr "使用以下資訊登入"

#: templates/users/login.html:37
msgid "Login with"
msgstr "登入"

#: templates/yearly_overview/pages/yearly_overview_base.html:6
msgid "Yearly Overview"
msgstr "年份總覽"

#, fuzzy
#~| msgid "Are you sure?"
#~ msgid " Are you sure?"
#~ msgstr "確定嗎？"

#, fuzzy
#~| msgid "You won't be able to revert this!"
#~ msgid " You won't be able to revert this!"
#~ msgstr "您將無法復原這個行為！"

#~ msgid "Add new"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "總覽"

#~ msgid "Toggle Dropdown"
#~ msgstr "切換下拉選單"

#~ msgid ""
#~ "Transaction amounts associated with multiple tags and entities will be "
#~ "counted once for each tag"
#~ msgstr "每個綁定的標籤及實體都會計算一次交易金額"
